hku engine or ust engine?

幫細佬開post問
我見hku同ust engine 都係差唔多分
有無人知應該點揀 邊間勁啲？

UST 同 HKU 有得比?

Hku 好似高分啲喎

on9咁都要問, 第時返工已經無女, 返學HKU有女定UST有女?

我想知engine黎講邊間好啲姐
就好似cu engine 最廢咁

可惜啲女都係睇唔上N展仔

港大幾乎所有科都全港最top啦

睇唔上都有得望下丫

On99 of coz HKU

hku

樓主你同你細佬係咪都係讀葵青區學校？

如果gay既話 不妨ust

UST 感覺係能chur d
HKU 大部分時間hea, sem 尾先chur

我讀mech 嘅，感覺上hku mech 都係讀書，抄幾份report ，做past paper 就一個sem

D lab 大部分都係睇住人做，佢叫抄result 就抄，做功課攞幾份source 夾埋一份就交。基本上做完個lab，交埋report 都可以唔知做緊d乜。
頭個4,5個week 基本上係退休咁嘅生活，堂又唔洗計attendance ，又冇功課交，諗起都扯扯地

聽人講ust 就連啲lab都chur 過人，多啲自己做嘅部分。
對本科，學野黎計，ust應該好過hku。咁當然，代價咪就係個肝同玩嘅時間。

自己睇

Ust Industrial engineering 有咩特別？
果科BEng in decision 乜乜乜?